有無人被人sell過錫安耳機？

乜撚野錫安劍，點解仲會有人信依個教

係咪嗰把咩劍

好聽到瀨屎

聽過返唔到轉頭

錫安劍 弟兄姊妹親手造咁話

屠聾戰士

聽到神的聲音？

錫安教徒打aoc統一左世界字？

有無人試過

身邊有人係教徒，日日掛住把劍係頸

我食緊野 d教徒叫我試聽
試完送左一對比我

食食下嘢走過黎sell我

咁撚大鍋

我都有同事係咁

仲成日叫我去聽把劍嘅講座

全音域耳機 試左真係返唔到轉頭

屌 我都係被人叫去聽講座

格過劍？

傳說中o既知音人

聽到的不只是聲音，是萬物的共鳴